【重奪區議會｜元朗】梁福元出動私家車車隊 利誘載選民到票站投自己

元朗十八鄉西3號候選人，大棠村村長梁福元的助選團於元朗紅棉圍附近的小巴站不斷兜搭意欲前往大棠的市民，指若投票予3號，助選團可以提供免費私家車接載選民往返大棠和元朗市中心。小巴站附近有一打著梁福元旗號的小攤檔，有約十名男子聚集。他們備有私家車，似是接載大棠選民的免費車。

Push

其實佢選嚟做乜？掛多個title？

影響力=錢....

大把人跟佢搵食，唔係點解咁多幫手。